啲紙巾唔係留俾林鄭，係俾你地打飛機嫁

當你地繼續5:0
繼續睇內部消息話林鄭會跪低撤回
繼續話中央已經不信任林鄭
繼續話外國高度關注
林鄭依家就係大巴大巴煎落你地度